防肺炎黎講戴豬咀會唔會比定口罩有用？

如題
有無人解答

你要日日清潔個豬咀

都ok啊 環保

消毒好閒 問題係要換濾綿

濾罐濾綿一體果d日日換仲金
一個月5位數